睇到世一摩迷講中場同前鋒比數據點比,真係好嘔心

fine
冇得咁比,咁球隊成績呢,牙朗,美斯
唔好話佢地數據唔好,就算球隊輸波和波都入哂佢地數
一唔贏就屌到仆街,點解世一摩可以置身事外咁,和波輸波
我係中場喎,關我撚事咁
輸到咁款都好似唔關佢事,咁佢仲講咩carry全隊
就算係中場,數據邊有人有佢咁差?
點計佢都算攻中啦,入波助攻創造威脅?
施丹都係攻中,數據都係佢幾倍啦
入波幾球,助攻幾球,咩攻中咁勁抽呀carry全隊
勤力?牛夠勤力啦,唔好比簡迪

摩迪係攻中都講得出

唔係撐摩迪
不過笑左 摩迪係攻中
睇多幾年波先死出黎9up啦屌你老味

如果淨係同基沙文包皮果啲比, 佢係值得拎, 依家要同兩大球皇比, 點都唔值啦

摩迪係攻中咁你老母都可以變林峯

柒到

佢係克羅地亞又真係攻中喎

咁卻奧斯都係防中了

希特拉出名戇鳩

摩迪攻中
咁賓特拿都叫前鋒啦

kante都轉左踢攻中

最佳門將「摩迪」

咁樓主又冇講緊係賤種定格仔 如果係講格仔咁事實真係打攻中喎唔係洗咩場場出波素域同拉傑迪幫佢執屎？

包皮講世盃搶眼過莫迪好多